田進福又出黎鳩up啦！

講明山竹黎到有危險先鋸，你估人地會無啦啦捉屎上身？
香港班垃圾攝影師見以後冇得影相呃like就仲慘姦佢地老母呀手！

？

殘體sor9ry

我親戚